\documentclass[a4paper, 10pt]{article}
% \usepackage{preamble}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{ae,lmodern}
\usepackage{newtxtext}
\usepackage[
    top=20mm, bottom=20mm, left=15mm, right=15mm
]{geometry}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing
\setlength{\parindent}{0pt}

\usepackage{enumitem}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[yyyymmdd]{datetime}
\renewcommand{\dateseparator}{-}

\usepackage{lastpage}
\usepackage{url}

\renewcommand{\familydefault}{phv}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}

\fancyhead[L]{Règlement des services}
\fancyfoot[L]{Version du \today}
\fancyfoot[C]{Page \thepage \ / \pageref*{LastPage}}

\begin{document}

\titleformat*{\section}{\large\bfseries}

\begin{center}
    \bfseries \Large Règelement des services informatiques fournis par Louvain-li-Nux
\end{center}

\section*{Informations du fournisseur des services informatiques}
\begin{minipage}{0.7\textwidth}
    \begin{description}[align=left,labelwidth=20mm]
        \itemsep0em
        \item[Nom] Kot-à-Projects \textit{Louvain-li-Nux}
        \item[Adresse] Rue Constantin Meunier 12, B-1348 Louvain-la-Neuve
        \item[Courriel] \url{info@louvainlinux.org}
        \item[Site web] \url{louvainlinux.org}
    \end{description}
\end{minipage}
\hfil
\begin{minipage}{0.29\textwidth}
    \begin{center}
        \includegraphics[width=20mm]{tux_llnux.png}
    \end{center}
\end{minipage}

\section*{Description des services informatiques}
Les services informatiques fournis par Louvain-li-Nux pour le preneur comprennent, mais ne se limitent pas à :
\begin{itemize}
    \item Aide informatique en diverses matières tels que l'installation de systèmes d'exploitation, de logiciels ou composant matériels;
    \item Conseils et formations pour des outils en informatique;
\end{itemize}

\section*{Décharge de responsabilité}
Le preneur reconnaît et accepte les conditions suivantes en ce qui concerne les services informatiques fournis par Louvain-li-Nux :

\begin{enumerate}
    \item \textbf{Absence de garantie :} Louvain-li-Nux ne garantit pas que les services informatiques seront exempts d'erreurs, de interruptions, de pannes, de virus informatiques ou d'autres problèmes techniques. Le preneur utilise ces services à ses propres risques.
    
    \item \textbf{Sauvegarde des données :} Le preneur est responsable de la sauvegarde de toutes les données, importantes ou non, avant que Louvain-li-Nux ne commence à fournir les services informatiques. Louvain-li-Nux n'est pas responsable de la perte de données ou de l'accès vers des données.
    
    \item \textbf{Limitation de responsabilité :} En aucun cas, Louvain-li-Nux ne pourra être tenu responsable des dommages directs, indirects, spéciaux, accessoires ou consécutifs découlant de l'utilisation ou de l'incapacité d'utiliser les services informatiques.

    \item \textbf{Licenses et conformité juridique :} Le preneur est responsable pour la conformité juridique de son matériel, notement concerant les licenses pour l'utilisation de systèmes d'exploitation, logiciels, composant physique et autres. Louvain-li-Nux pourra refuser l'install ou l'execution de la demande si le preneur n'est pas en possession d'une license ou d'une autorisation d'utilisation.
    
    \item \textbf{Indemnisation :} Le preneur s'engage à indemniser et à défendre Louvain-li-Nux contre toute réclama-tion, perte, responsabilité ou coût découlant de l'utilisation des services informatiques.

    \item \textbf{Confidentialité :} Le preneur comprends que Louvain-li-Nux s'efforcera de protéger la confidentialité de mes données. Toutefois, le preneur reconnais qu'aucune guarantie peux être donnée et que Louvain-li-Nux ne peux être tenu responsable pour toute violation de la confidentialité des données qui pourrait survenir au cours de la prestation des services informatiques.
    
    \item \textbf{Durée :} Cette décharge de responsabilité reste en vigueur pendant toute la durée de la prestation des services informatiques.

    \item \textbf{Loi applicable :} La présente décharge est régie par la loi belge. Il est en ainsi pour les règles de fond comme pour les règles de forme. Tout litige découlant du présent accord ou lié avec celui-ci est soumis à la compétence exclusive des triubeaux belges.

    \item \textbf{Intégralité de l'accord :} Cette décharge de responsabilité constitue l'Intégralité de l'accord entre les parties et remplace tous les accords et déclaration antérieurs, qu'il soient oraux ou écrits.
\end{enumerate}

\end{document}
